美國速龍=香港速龍

香港勇士今晚都係會收皮

😂🤙🏻🤙🏻